點解燒野食要落蜜糖？

好味

落蜜糖有兩個佢用！
第一，茶浸蜜糖可以鎖住燒烤嘅肉汁，令佢更juicy
第二，糖受完火，會keep到高溫，有幫食物更快熟
第三，樽蜜糖送左比你，唔用好晒

因為啲食材垃圾
要用蜜糖cum住陣腐臭味

上金黃色 好似係

鎖住肉汁係咩原理

唔鍾意又咸又甜

係食物到茶浸糖衣，就可以包住啲肉汁唔容易滴晒走，所以可以保存肉汁，呢個係燒烤嘅最高奧義

Maillard reaction

5.就咁燒會有炭既苦味

蜜糖中和返

蜜汁叉燒

因為蜜糖味好食

因為你D燒烤又難食又雪既

唔落蜜糖仲有咩可以落

無咁熱氣

願聞其詳

因為啲cheap肉得雪味冇肉味

講左咁耐都無人講
搽蜜糖可以令到某d 食物表面脆d 香口d,例如雞翼

所謂既焦糖化

bbq熱氣，蜜糖滋潤，可保陽陰調和

唔落

灑鹽嫁wo
唔識野先落蜜糖

因為加左糖你舊野先可以變成炭

用黎引蜜蜂埋黎搞鳩你

試過你就知架啦

點會快熟
一落糖就燶
入面仲係生

你唔搽都用黎沖水飲啦

你都係返印度啦

收聲啦

點會快熟

咁既po 都上熱門

你又想點呀

不嬲唔搽

好似d女人用護膚品咁

快熟
好食d

落蜜糖個火會大火啲

蜜糖搽方包最好食
加埋牛油仲正

落糖會搶火囉

吸引蜜蜂黎
到時就可以加餸
蛋白質啊

好撚型呀 濕撚哂

點解疴完屎要抆屎？

試過燒烤食蜜糖方包食到飽

三個喎老友 又一個神算軒

我知自己打錯左咪馬上更正左囉老友，抽水前都睇清楚丫

因為蜜糖BBQ味最多人搶

試過同其他國家嘅人係香港燒野食

佢地都好驚訝點解要落蜜糖，我都唔識答

Jar Jar聲

係咪royal級先

搽完蜜糖再燒個火力完全唔係同一個層次

唔通就為咗大火少少而落蜜糖？